有冇兄弟會幫條女吹頭？？

已經吹左快半年，攰到仆街都風雨不改
大家點睇？

(條女叫我問)

睇心情

佢會嫌亂咁吹

垃圾 吹頭都要人幫

陳柏宇

唔止幫吹頭，仲要幫佢洗

新買風筒果時會

以前會 佢頭髮好長 每次都吹3個字左右

想買dyson風筒果陣已經唔係度了

睇下個日攰唔攰囉反正女朋友唔會勉強我

條女叫我負評你

你幫佢吹頭
佢幫你吹

公平

平時佢自動波幫我吹頭

垃圾之中既垃圾，條女叫你負皮就負皮一啲男人主見都冇

睇心情啦 有時幫佢吹頭都幾過癮

佢跪低幫我吹頭
我一路幫佢吹頭

絲 唔想比佢吹
拎到近 勁熱佢又唔知
又亂咁吹 風口向上吹

睇心情 不過你確定你係男朋友而唔係奴隸？

咪臭係，繼續幫佢吹頭挽鞋啦

唔會，同居已經比晒時間佢，呢d痴身工作可免則免

會，好鍾意幫女朋友吹頭

佢平時幫你吹，你幫下人吹啦

零情趣

去親bb屋企瞓沖完涼佢都會幫我吹頭
覺得好浪漫好幸福
有時佢幫完我吹頭就會叫我幫佢吹返

睇個款，樓主都吹到厭啦
同佢講唔吹
最多嗌一場交

我明
但有時太攰就算 寧願比佢慢慢吹都唔想郁